豆花嚟講，路德圍不合格

豆花係小食，應該係可以即買即食，即買熱食，排咁鳩耐先買到嚟食，完全無癮，買串魚蛋，排半個鐘先有，有人去排真係要還神。

真正好食嘅豆花，喺大窩口石頭街。

之前喺葵涌新區有一個賣開豆花嘅小販，啲豆花又大碗又香，早幾年在大窩口有擺檔，但呢排唔見有了。

豆花，豆香，滑，加黃糖粉，加糖漿，已經好正。

想食豆香，唔加甜更好。

小食嘅嘢，排隊買已經係痴撚咗線。

豆你老母花 豆腐花呀

2$3$仲想高級？